一人一套必睇netflix劇集

我先 13 reasons why

Sense8

The end of the fucking world

The crown

La casa de papel

Daredevil

12 monkeys
但有排先有s3s4

真係好睇咩 我都左頭幾集就冇追

有冇啲末日題材例如walking dead咁 或者其他刺激啲

Stranger things?

Black mirror

Designated survivor

小清新

Brooklyn 99

點可能冇breaking bed

Altered Carbon 都無人講?

反黑

真心好睇
得一季

house of cards
breaking bad

藥命效應

同套戲reference 返

識野， 呢套真係買得好， 劇情流暢

Outlander

lm

3%